大學站派出大量狗車賀速龍

岩岩收工揸車經過見到

係度講下就驚撚到咁
撚mon post狗原來咁撚簡單

阻撚住晒其他人，驚就唔好結啦

其實佢地moon住個廚房好過啦

7/9機場更新 求求大家

企係個廚師隔離睇佢煮

係炒飯同炒麵底放張print左隻狗乸同契家佬婚紗相既a4紙唔知會點

都差唔多煮完啦
而家應該保緊溫

威水過美國總統

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

等睇防暴喺酒店內放TG

咁驚咪唔好結 笑撚死 驚到咁

如果今晚搞鳩佢地洞房，咁咪成班狗有得睇？

笑撚死驚到呢

廚房話攪你係咪入埋去煮

成班狗咁好兄弟 話唔定有得入兩下

緊急維修，料又貴，料又未必有
係咁日日壞，
你想做死班技術人員咩

記住唔好食酒店d野食呀 落左野嫁
最好護送埋主人家入埋去洞房
咁就最安全
結個婚都比人咁追擊都唔反省下自己

吐露港經過見到大量狗車入緊酒店，塞住左係吐露港上斜位，各位手足小心

大學我黎啦

驚加料咪成晚都唔好食野囉

我地得閒玩下鍵盤
就有成班狗要出動

Push.

Feel到現場啲人叫起筷然後無人敢食

［年年有今日］沙田凱x眾巴打可以嘗試以下時間表玩死狗男女